$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

利申：仲讀緊書，屋企深藍，玩唔到呢隻機械人

請各位和理非繼續努力

煲底相見之日不遠矣

實有人問fc咗未

FC?

關我撚事，繼續做

推

問政府

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我都用黎交左差餉
真係一試不能自拔

btw我想問下pps係唔係會賺到發大達?

呢個我fc唔到，但如果有好消息一定會通知大家 多謝各位手足支持，唔好比佢停，繼續做！

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

幫手既程式:

誠哥表示: 睇人仆街好開心

香港係李家嘅城

Push

我屋企兩張差餉就係咁樣交嘅
嚟緊嘅水、稅，都會

有一百幾十個人玩已經可以玩死佢

不如大家約個時間一齊交稅

一定電腦大爆炸

正呀喂

多謝手足
低成本，無風險，齊做良好公民

咁耐以嚟嘅口號終於成真
誠哥陪你日日賺

寧願俾誠爺賺啦屌

又唔洗自己出個一蚊

要借錢讀屎片嘅廢青記得每個月準時還學費
一個degree本金都要十幾萬啊
準時還!唔好遲交啊!

還學費loan都係咁樣還左

大家唔好放過學資處

希望誠哥會回贈返少少比手足

俾人抄左牌 轉頭去申請PPS

你呢個係真·抄牌

係

今次真係邊個最開心

居然唔係蝕錢停機
係俾人用流量炸爆左

最仆街

樓主你話幫父母交稅咪得

加油！！！

政府會唔會申請禁制令唔比人$1 $1咁交
到時$1.1咁交囉

已用這方法交差餉，家人代交

佢話要數著，交到頭暈又眼花

同佢講：咁沖涼唔好沖咁耐，交水費就冇咁暈

仲有張「恐怖分子餉」未交

呢個要推 0成本抗爭

根據多人用就會攬炒既道理
政府黎緊應該會增加PPS min pay金額

禁制令係咁玩嘅咩

#metoo

仲諗住加入玩埋一份，點知停機

有冇搞錯

我要政府部門啲老屎忽同我數一蚊數到冇得收工呀

今晚試

幾十萬已經頂唔順
有冇得課金幫幫佢

我都要幫屋企人交幾皮

屌 唔撚記得咗 去咗7仔交

EPS最賺錢既一年

自膠原來係政府電腦虧

好想知誠哥賺到幾錢

唔好 停 唔好 停啊

屌，交咁多稅比政府，小小野都搞唔掂。又唔係叫你派錢比我，叫你收錢都收唔成

這是對的

apps呢？

已交差餉1600x$1，正苦俾誠哥1600x$2

跟住會交税同水費

點解咁講?

岩曬和理非同休息撚

好

咁早交？
31號先截止wor
息都唔好蝕比佢呀嘛

存檔死清光

tui

冇Pps點算

期待緊交稅個期一定大爆炸

又啱啫

$4000？

咁我交10蚊稅係咪唔比pps

開返個 去便利店就開得

人面D人不嬲仆街
唔想比錢學生, 9成人都最係想批最小錢比你

仲有所有中資企業
政府嘢都要

←佢地今次真係咁既樣

用信用卡得唔得，定一定要Bank ac

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

有介紹其他channel
eBanking都可以

用黎還loan得唔得架？

重有幾萬蚊grant loan未還
月頭又要交錢,有得試新野

下次洗唔洗約埋一個時間交

真係多謝嗰位it
估唔到咁有用

問下pccw 一定要銀行戶口仲一定要落街用機登記

貢獻咗其中幾百蚊

呢加行街已經唔比
唔係連交稅都唔比啊?

利申:窮港豬,用緊1蚊app

得 詳情請睇

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

但信用卡未有bot

1$ 批紙DDOS

咁叫女朋友玩算了，交十八萬幾稅係咪照用得

個傻鳩政府咁撚閪遲早實ban 鳩pps

到時又要各位發揮小宇宙喇 講創意 香港人真係冇得輸

諗起自己唔洗出糧比魔警 個人開心晒

原來交稅都可以咁好玩

唔問得？

誠哥又成最後贏家

有無全$1 statement post出黎振奮下人心

政府啲電腦真係好撚垃圾的

突然想提早還款

嗱約就一早簽好咗 睇下佢點玩
Between，你地玩爆原本個budget好多admin野要跟，唔好咁做呀

人做唔切定點？
電腦冇理由咁廢

我第日啟動公程式唔會再通知你地

某程度上香港人真係好仆街
不過對正苦有幾仆街就幾仆街啦

有份

電腦要整勁啲，就要幫襯美國

係要等佢Run

期待交稅

我最撚多就時間，射波發夢射到比垃圾公司炒撚左

Lee Ka Shing Administrative Region(LKSAR)

我又唔會蝕嘅

老hi 都做

政府嘅所有嘢都用pps 交

支持 理解 尊重

push

同左老母講 我好孝順
我出錢幫你交哂佢

其實咁樣玩月尾張bank statement 咪幾十頁？

用薄仔果啲咪好快換薄？

超人又贏

你坐左幾耐呀

好撚仆街我鍾意

每日八點

交稅比誠仔都唔交比港共啦

塞爆佢條transition queue

誠哥發大財

唔知有冇啲有錢佬交一億稅
數撚到稅局頭暈

尋日先玩完
好鬼快

之後$2.1 $2.2 $2.3 .....申請十鳩幾萬張禁制令吖笨

每項交易個手續費係政府出

我到而家仲未收到稅單冇得玩
平時一早收到唔知做咩今年仲未有

合法DDOS

其實成個制度都唔係幫有需要嘅人，班公屋友扮嘈交就拆幾間屋，100％grant，你冇公屋，屋企有人打工，肯定乜都冇

PPS先岩

誠哥可能自己用番

個個咁做等於人人交double 稅比誠哥

好似施捨俾你咁 問佢借錢惨過喺條街到乞

自己簽嘅名都可以話簽得唔似
佢老味唔講以為啲錢係佢嘅

仲未收到要交稅張單既

誠哥嘅

PPS係HKT香港電訊既產品
應該計落皆皆戶口

漏咗樣
要交多一蚊
等佢退返稅比你
做撚到佢仆街為止

我都係 好爽睇住佢F5

好玩，一定要試

當學電腦script，終身學習

no stake in society吖嗱

正苦電腦不嬲廢，就算數據中心入面嘅ser都係
要短時間處理幾十萬指令做唔到

準備還學資
收嘢喇仆街

第一次想俾錢人 交爆佢

頂我仲未交稅

一陣又申請禁制令唔比納稅人咁交稅
留名等睇禁制令變極權工具

可能就係霍生打爆咗政府個系統

我都用左

學資處都得
收到晒

理撚得佢停機
繼續逐蚊俾

交多幾百次一蚊
由得佢哋慢慢數計番要退幾多

叫PPS每次交易加captcha已經得

搵稅局it咪得

唔知誠哥會唔會自己都咁做

遲左交好麻煩架
仲有記得數清楚

推超合作

咁都算fc

超合作運動

未試過咁期待交稅曰子，快D寄稅單比我啦

ppp

第二十一次民記！！！！

一陣31號交唔切政府大條道理罰你錢

Pish

照交啦,有record交左就係政府既問題

1 蚊蚊還學償

未必啵，可能有人扮話政府部交稅系統廢，想我地中招，勁俾錢政府補貼黑警OT費！！因為政府俾人覺得啲系統不嬲廢，好易就上當，其實唔係系統廢，而係用果啲人X囉

靠你地啦！！要交果d

想問每次交易 誠哥收正苦幾錢架

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

自己睇

已交 $1超過700次

玩了兩個星期 手動交

好似收2蚊左右

乜連登咁少人識瞞稅

學生無稅交 大家加油

煙稅無得玩

用完記得改密碼呀

幫屋企人交水費交差餉做個孝子

未有app前就用PPS1.0、1.1、1.2到1.9交差餉
現在有這個app之後

大家做得好，繼續推廣出去
每交1 蚊 阿叔我都好撚爽

洗鬼手動
自動架

找卡數下個月個月結單會唔會勁撚長
幾千行$1

即係交一千蚊
正苦除左無得收一千 仲要倒貼一千比誠哥

如果有一千萬都係咁交
正苦除左無左一千萬 仲要倒貼一千個比誠哥

犀利

你分開1,000次 10,000,000次交嘅話
係

變相全港交稅俾誠哥，誠哥出手啦好嗎
整隊軍隊出黎救香港人

遲早出禁制令禁撚左個app

我都會，我只有水費，總之以後有政府野都咁交

有冇渣成咁呀

但我的確係手動 用pps apps 1元1元咁交

咦係喎
Statement 冇transaction detail

幾時有稅單

佩服手足

無App咪用script，自己電腦上run，禁能到咩

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

有冇網上銀行教學
聽講visa收得仲貴

果然係無聊居士

我都係
交水費

我會交 $1.xx 到天荒地老直指政府向市民道歉

誠哥咁又賺左十幾萬

記得黨鐵管理費都要咁交

有藍屍屋企人咪做孝子幫手交稅囉

a

用pps揾誠哥抄返佢轉頭

DDoS得咁開心吖嗱

繼續

有無內部巴打知政府會唔會同PPS秘密deal括免呢類手續費

澤佳哥代表ＰＰＳ多謝你

人講就要信咩

不過真唔真都好，支持交稅機械人

HK no IT

我交完兩張差餉，換咗十本簿仔

用黎交中資銀行卡數有冇用？

你deal到free charge但你free 唔到衍生嘅work load同man hours

我交咁撚貴「恐怖分子餉」仲話我no stake吖嗱

我其實就係睇了你之前的貼 肯定交1元 冚家剷政府倒蝕先咁做

會唔會之後正苦申請禁制令禁止一次交一蚊

政府咁鐘意慢慢做野
收到下年啦條數

假，我地成日mon住都唔見有hand機情況出現
System, 軟件係垃圾，但硬件唔差, benchmark 每秒handle 60K個requests 都冇問題...更何況未試過過到呢個peek rates
利伸，正苦IT狗

有些事情 總要做的

願誠哥歸香港

立緊急法唔比交1蚊稅啦
我地再玩2蚊

可能唔俾100樓下

不過有預感 正苦會奶誠哥

好波

有請小鳳姐

IT 9 話你知
係work既
既然用bot 不如交$0.01

等睇政府申請禁制令

交學費都可以用隻bot交

咁好大機會隊冧pps，然後手足交唔到錢，反而未必會搞到政府
簡單講，個連結大致上係咁：

用家 <==> pps <==> 政府

大家一齊找數，最大機會係用家 <==> pps嗰部分頂唔順，咁後面 pps <==> 政府就唔會有事

其實依家幾十萬transaction佢都死得，根本唔使咁煩，只要大家堅持，凡政府、中資啲單都咁找數，唔玩死佢啲電腦都起碼蝕死佢

記住交少一蚊 等佢搵人追你嗰一蚊

仲有中資

繼續努力

好快就會申請禁制令唔准人一蚊交稅

除用$1咁交
仲要交多$1蚊
等佢退，，退死佢

1.1蚊咁交囉

咁就唔洗問？on撚9

蘇麗珊惡到

自僱人士唔建議玩

停機係正苦電腦，PPS無停，你可以照交

In 皆爺 we trust

要跟足銀碼交，畀多畀少都拉鳩你

想問這是什麼apps?要自己整程式碼？

頂，仲未收到稅單！

喺咪香港獨有抗爭模式

不如約埋個時間一齊交

交多一次一蚊同一百次一蚊政府做嘅野有無分別

記住預時間，視乎電腦、網絡速度，你預大約一分鐘交到$10-20左右（最好試下先）

我哋好市民，當然要準時交錢啦

另外建議大額的話，唔好一次過交哂，以防中途出事（hang機、網絡中斷等）會比較煩。我自己每次$500咁交，暫時試過中途斷過一次，靠ebanking check 成功交咗幾多，然後再繼續

誠哥會唔會加

岩岩諗到進階玩法
$1實在太仁慈

應該
$1
$1.1
$1.11
$1.01
隨機交替咁交
Check 死back office 班友

交多等佢自己refund

kkfly

好似本身係買演唱會門票既app
我無睇過佢段code，如果覺得唔安全試下用我段code/打電話交，始終係自己電腦度執行，會安全好多。

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

大家加油呀！

一蚊一蚊交

儍豬嚟嘅，呢啲嘢梗係電腦計數，點會人肉check㗎
對電腦來講，$1同$1.01都一樣咁處理

fc你老母咩
呢樣野又fc,做你就做啦,屌你老母

定係交多1蚊好d?
交多1蚊佢好似要開張支票還比你

正!

WFC
我只關心個垃圾政府幾時跪
佢停唔停機唔係咩值得自滿嘅事

唔反對大家咁交
但完全理解唔到而家個Payment via PPS System停左，大家咁興奮做乜

1. 大家由一開波到而家，用呢個方法罰到政府既錢只佔政府每年收益金額極極少部份，實情係無乜影響。

2. 你呢刻可以1蚊1蚊咁交背後只係政府暫時容許咁做。
如果政府有心封，係個網頁後面加幾句Coding防BOT / 增加PPS 最少付款金額 已經可以收呢個方法皮。
唔洗出禁制令，搵IT改一兩個禮拜乜都整好。

一個月後仲用到呢個方法既話大家先開心都未遲。

Why not both

交少左佢會出信追你交， 冇記錯第一封信係加5%， 等到第二封信就係加10%。 即係而家你爭政府$1.1。

拖到第二封信之後你就交畀$2.2佢，然後等佢退返$1.1畀你。

兄弟爬山!

商戶可以 set 最低繳款額

FC咗FC未？

乜都咁1交

發大財

其實你上街對家都會諗方法去應對，打仗本身就係一場攻防戰

而家係講緊有個合法而且底成本既方法去增加政府成本，我唔明你未打先叫輸係咩心態

咁都比你諗到

小弟實在佩服

此招十分高明

我唔係未打就宣布輸
而係純粹理解唔到點解未贏大家就好似好興奮咁

急不及待要玩玩了

我無用app，用mac automator

Mac PPS 自動過數設定

我覺得只要可以增加士氣既話，間唔中有啲好消息都係好事 香港人行到今日唔容易，各位前線手足都好辛苦，我只係希望和理非唔上街既日子都可以做啲野去幫手。

當然，上街一定要上，11.2

但好似政府唔洗俾行政費，不過其實傘運後每年都如是交稅，仲要係交剩一百幾十，跟住佢就會寄信嚟追你交，最多果年收左3封，就算罰款冇記錯係罰25%都係交多幾十皮，輸part都輸死啦

我用mac automator，網上銀行都得

Mac PPS 自動過數設定

要買8號仔了

你呢個解釋我覺得都講得通

唔係，稅局係會儲齊晒成 log record 再 send 封 email/信問你 d record 啱唔啱，然後你要 prove 番，所以記得儲低 d 紀錄比番佢

咁玩法
係咪變成 negative stake in society

唔比 $1 咪 $0.1 咁交

即係個bot要auto save payment record?

pps唔會停ser
佢地雖然外判但大把機可以加

而家有埋app，其實成本好低，當大家覺得好無力好絕望既時候，起碼可以一蚊一蚊咁屌打政府，心靈上有少少安慰，然後繼續上街努力爭取

我都希望有一日大家可以正常交返稅 煲底見

由得佢block
我鍾意就0.01
吹呀?

Yes, go ahead

最好，不過你上 pps 都睇到

我交$1.01

點做 教學呢?

推到全民用呢個app交稅

add oil!!!!!!

今日1.01
聽日3.07

唔駛自己留record咖，到時收到信簽個名就得
利申：收過+簽過

要諗埋，對家會做野架喇，應該諗定升級

我識有人張稅單係$2，正苦點拆

其實我比較想知點樣可以update到$0.1 $0.1咁交

未有機會用，不過推上去俾有需要既巴打見到

No. 正苦電腦最少落後10年，PPS一定頂得住但係正苦太落後頂唔倒

部機械人係邊dl

kkfly

信唔過可以用完即改pps password

呢個認真有用

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

加油

有人張稅單係$2，正苦點改最低付款金額

有冇手足可以教下我 小妹每個月要還500蚊

想set 幾多？
大把人交幾十蚊稅咋

前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

美國嘅反中專家衆籌想喺NBA比賽派Stand with Hong Kong 嘅T-shirt。大家支持就捐錢或者幫手推！

可以捐多啲，唔洗一蚊一蚊俾！

停機幾日處理又點?
呢幾日積壓既工作量又要停幾多日去處理

補充

剛才同家人又再談起

佢話：雖然煩，但我每㩒一下正苦就要比一蚊誠哥，就係我的推動力

佢一路講一路笑到流眼淚，

一齊交$1中銀卡數會唔會好過裝修

手機app kkday

係kkfly

用app 實測1分鐘$30-40

想問1蚊交學債有冇得諗？

good idea

人唔係香港，但要繼續還GRANT LOAN
無PPS ACC，手動網上過數1蚊1蚊咁比得唔得?

預備好了

呢個app真係好屈機

如果全港人一齊咁做
佢收入就等同香港庫房收入

唔好咁淡定
早些交好
怕意外
31/10最後日
1/11交就有罰款，雖然要多交罰款，正苦仲嘔多啲，始終自己都要多付

商戶可以 set 最低繳款額係指間公司/舖/政府可以 set

有macbook可用automator，ebanking都用得

Mac PPS 自動過數設定

大家加油

香港英烈我哋對你哋唔住！

努力d讀書,賺多d錢你就可以玩了

富可敵國

另類懲罰

我都係交水費交左$9x咋，手動

唔怕佢入面有build in app 幫你交咗其他款項? 有d驚驚地 又冇人保證唔會用我d錢交其他商店

有人張税單係$2，代表正苦最少set $2

下一個緊急法左要禁pps先
比佢打左連登尖

我都有諗過呢個問題，所以猶豫緊用唔用

用完即刻改pps password

咁大個人未試過交差餉差得咁開心

用第二個銀行戶口開多個pps account
交幾多錢就入幾多錢落個個戶口
交完戶口歸0就唔怕比人偷黎用

咁煩不了

Pps register 一間商戶好似要你手機sms認證
太耐冇reg求其他巴打證實

另外佢幫你交其他錢佢自已有咩得益

可能用我d錢交自己商店

大家一齊戴poppy啊
當年外國士兵離鄉別井嚟保護香港
例如加拿大兵全部係新丁
訓練未夠 武器又唔夠
最後陣亡咗四份一
香港人戴返poppy嚟表示吓唔係好難呀嘛

之前香港人話唔知有呢件事都算喇
中共洗腦能力一流
騎劫11月11號個悼念儀式 播中共國歌
黐孖筋 中共出咗幾分力呀
當年出兵嚟香港嘅係國民黨
吹到保衛香港全部係中共功勞咁嘅款

而家話埋俾你聽香港真正嘅恩人
係英軍、加軍、印軍、 國軍、皇家警察
唔多謝恩人 走去多謝搶功勞嘅無賴
香港人可唔可以唔好咁豬呀
一定要戴poppy啊！！！

香港英烈我哋對你哋唔住！

不顧一切 以死相搏嘅香港人去咗邊？

幫手入嚟傾下行動post

我哋一齊回帶返先

用外掛程式黎connect自己account實有呢啲問題，睇自己酙酌用唔用

用多幾十秒改password都話煩，香港人唔洗抗爭等入集中營

想用番自己用開passord的話，先改一次，用app，再改番舊pasword

新商店account no.要sms認證

想問樣嘢
私隱會唔會外泄？

但最大問題 你保證到佢一定交去稅局 唔會交去其他商戶? 你唔會長時間check住佢交咩bills ma

請問係點樣操作?
已有 pps

先試幾蚊，再check pps transaction record，有信心先玩

再信唔過，有macbook可以用masos原生program automator，連apple都信唔過無計

Mac PPS 自動過數設定

有冇bank statement 睇下

諗一諗前線受既苦同傷
咁都不了
你係唔係人？

我逼哂全家一齊用 唔係唔比家用

開新戶口連pps咪得
而家又無最低存款要求
想做就係諗解決方案
而唔係借口

再連擊 追打佢
(去信問 點解交唔到 ..... )
點算 ......一日幾百....幾千信封

突破盲腸

今日先交咗五百蚊水費
打開個恆生app睇户口交易紀錄load都load唔到

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令
2014年 2月 10日
據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

這條「普遍管轄原則」曾在1998年被西班牙前法官加爾松用來逮捕當時流亡倫敦的智利前獨裁者皮諾切特，但皮諾切特最終因為健康原因被允許返回智利。

周一西班牙高法法官伊斯梅爾·莫雷諾在他的裁決書中說：「江澤民負責監督管理那些直接違法的人，所以他應該對下屬在西藏行使的酷刑和其它反人權的行為負責。」

莫雷諾命令國際刑警組織以種族滅絕、酷刑和反人類罪的罪名，發佈對江澤民的逮捕和監禁令；他還下令對李鵬和其他有關中國官員發佈相似的通緝令。

兩個支持西藏團體和一名西班牙籍的僧人在2006年向西班牙法庭提起這一訴訟，指控包括江澤民和李鵬在內的中國前領導人在西藏犯有反人類罪。

多年來，好幾名西班牙法官曾裁決犯有反人權罪行的國際人物有罪，並試圖逮捕這些國際人物，把他們引渡到西班牙受審。

西班牙的執政黨人民黨正在推動對該國承認「普遍管轄原則」體系的改革，以限制西班牙法官對西班牙境外的犯罪者行使的權力。

中國外交部上星期五要求西班牙當局阻止對中國前領導人在西藏問題上的行為採取進一步法律訴訟行動。

先交少一蚊 佢追第二次再交多一蚊

琴日試咗水費

做唔做一回事
抗爭到好似藍絲咁打哂飛機咁就不了

lm pish

掂

交多都無問題，或者用網上版配合鍵盤小精靈

係唔係要1.1 先得

行batch 行到出年

真係有人total交一蚊會點

巴打 好波 大家一齊乖乖交$1稅

It 仔表示 政府電腦好廢
大家加把勁玩爆佢

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

學生哥會唔會忘記咗 經pps可以還學債

有冇bot嘅link?

幫老豆老母交水電煤好合理喎

有$1000 係小弟

但會唔會太快玩穿個Party, 等薪俸稅先會唔會仲好

Kkfly

係政府收入既2倍

快交，好多人已經玩緊差餉

交左啦

FG 已經逼不及待2020年交稅了

幾蚊又要問點解

要Check 完先做？

樓主 記得扮孝順 幫手交下水費單都好

抄牌試過唔得啊 fixed amount個d唔得

仲有grant loan, 黨鐵屋苑 管理費， 公屋租金， 甚至中銀信用卡卡數都得

岩岩試左 唔得 好撚嬲

佢地想改到用唔倒小機械人？

PPS 自己賺錢點解要改

攬炒正

所有政府野都逐蚊交
好爽

正

家人已用其他人建議方法

差餉佢唔覺意交多咗，遲些會致電該處要求比返交多 比我

邊度隻app?

我準備11月學費都咁樣交

阿伯預言嘅電腦大爆炸成真？

交多$1 打電話叫佢退

幾十萬係戶或幾十萬元？

jm9 ?

屌笑撚死

某啦某啦

50.01#touch#dog

#522 你又jm9

想連仔delete account

哇

#520

走得太前

我真係恭喜你呀

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

劃成最後大贏家

其實係楷哥先啱

有請小鳳姐
交1蚊稅交撚到政府破產

政府同誠哥打官司

誠仔今舖發達啦 收政府咁多錢
分分鐘做埋全球首富

戒啦

努力緊 太大壓力

之前POPO SMS都無比錢

屌 我老豆個老細過數還3蚊俾我老豆都要俾班仆街問點解

PUSH

咁仆街真係要玩下佢

等我認真答你
打薄長過一定數量會唔打落薄
出信比你

早知10月果期grant loan用呢隻方法還錢

statement 冇 detail 咁你個statement 有咩睇
啱啱禁左個online record 黎睇load 左30秒先load 到
2000 個一蚊紀錄

好開心 繼續先

慢慢收啦

支持

學資處班撚屌唔可以放過

好想交 但仲未收到稅單

Push.

係好仆街，我老豆老母離左婚，然後問我我老母有無比零用我，要寫封信証明有無比，比左幾多

煤氣是恆基的，用pps交亦無妨

零成本嘅野
佢地自己成撚日sms d客話有優惠啦

你係新移民既即刻收到錢
如果有問題搵社工全部幫你搞

香港人就係咁犯賤
連登仔仲吹奏緊有上過前線既新移民唔可以屌佢地

其實拎黎交關窿得唔得？

梗係得 經pps就得架啦
任何政府部門都可以玩

前所未有咁想交稅

我驚仆街林鄭想修例

感覺垃圾政府又要玩禁制令啦

求教學

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

岩岩現金交左差餉，好後悔

但唔好高興住
有可能係停幾日同 PPS 傾數

大家點解要咁做?

港共係最大五毛，應該五毛五毛咁交

真係好爽

可能set %

真it9討論
要睇政府有冇做db tuning?
計你交左幾多錢用sql計?

個app話我no mana 用唔到 咩意思 求教學

好似一條 transaction 稅局會寄一張單
入信封都入到手軟

btw 睇下幾時又出禁令限交稅次數

誠哥: 估唔到呢個先係我收成期

十卜曱甴王

你估政府會唔會跪低割pps 鏟除呢種交易方式？

應該不停交 不斷交
交多會退
手續費就...

佢旗下集團咁交，乜都賺返曬。

政府IT=笑話

支持誠仔黃台隻瓜

我好期待下張statement幾十頁嘅壯觀畫面
利申：已經轉用eStatement

政府：告尻你哋不誠實使用電腦

如果BOB叔響應

幫屋企交住水電費差餉先啦

學資處都玩得咩？

電腦大爆炸嗰個阿伯真係行得好前

以前打online game成日用EZ marco黎掛機
未出呢個app前，因見過有人提出咁樣交政府費，即刻set返個喺公司電腦掛機慢慢交！
即刻童年回憶返晒黎

和你pay

大家要真係做

不如叫誠哥賺兩蚊回水一蚊啦

有冇app

如果用paper statement，可能成百頁

可能誠哥一早用緊，不過無話你地知姐

我屋企紅底

但佢唔識用Pps要我幫佢交差餉同水費

交左啦

而家真係好想瘋狂交錢

你屋企人唔用Bot交？

交之前抄企銀行結餘
交完抄銀行結餘
兩個數相減就得

pps 戶口
淨係放夠交易既錢就算

叫佢匿名捐落抗爭基金啦

一定會啦，一係就SET最低限額

咁就睇誠哥做佬喇

對人類來說太早了

已用app交咗二千幾差餉，睇住逐蚊逐蚊咁跳，真係好開心，仲有兩日差餉到期喇，大家做個好市民，唔好遲交呀

呢個真好似垃圾咁

Tui

唔會最低限額吧
真係有人張稅單係得幾蚊

用完一次交水費之後就用唔到..點先有返D 掃帚?

yes, pps交到就得

佢地會叫IT狗幫佢地aggregate左先，不過塞爆佢db都好

呢個ofca規定，無得唔send，但pps應該有簽約，至少要renew下份約先搞到

咪玩啦，政府洗錢落it一向唔手軟。
人嘅技術就算係廢，起碼買硬件一路都係無限budget咁玩法。

有錢都要批得切，批得切都要買得切，買得切又要 setup 得切做晒堆 acceptance test 先上 production，仲要 deploy 又要 config，做撚死佢哋

理論上佢gen 出黎就得 唔洗數
不過print 出黎疊野有幾厚就...

1蚊唔追（試過），最少＄20，2014年後，有D收費好似20都唔追(稅局例外) - 稅局可以叫私人公司唔出糧俾你/扣你人工代你交稅（試過）,我公司要我盡快交稅才出糧俾我

得幾蚊咪焗你去郵局7仔交，依個政府有咩做唔出 佢D政策全部都唔係為民有啦

claim 晒全資，想還都冇得還

Pps係咪可以自己咁樣交利得稅
諗起多啦A夢大富翁個顛倒筆

我都有用 , 交左$5041
唸起佢倒蝕$5041 ,開心死
未試過交錢交得咁開心

得，go ahead

正苦俾又唔係我俾
我交幾多, 正苦x2俾返誠哥

照做啦 冇壞

真心，7仔有無收政府服務費

我十幾年前做過pccw, 管pps系統，諗唔到今日仲咁好用。pps股東包括pccw, HSBC/hang Seng bank。now tv好燒錢，做得幾好，大家應該唔介意今次俾李生賺啲錢吧！

how to fact check, mr smart

Yes, 成個過程令整個system比私人公司慢最少3年，budget係私人公司3倍

誠哥：第一次交稅交到有錢袋返落袋

誠哥：咁都賺到錢既，叫埋旗下員工咁交水電煤同稅先

利得税加差餉，一個已經係我地全部加埋10倍

實有啦，商家嘢點會同政府慳，開善堂咩

出超必$0.1咁交

驚就黎比人ban 1蚊交， 想而家交先

未出稅單點樣知自己交幾多

仲交緊

無計，稅單number每年都唔同

就嚟deadline

係要交多一蚊，等佢退番俾你

問左朋友 內部系統冇事…
不過好似話只要交多左稅 佢地就要人手開支票

公司賺多左
年尾份花紅又會多啲

借左廿萬
但分左好多期還

好多人問問點解仲未收到稅單，原因係垃圾會仲未過到今年既減稅。
另外差餉係差餉物業估價署收既，唔關稅局事。所以fc要問差餉物業估價署果邊既巴打。

利申：有用$1 apps交差餉，估唔到真係work到時交稅都會用，等正苦倒蝕十幾萬都好

分20萬期還

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

和理非應該出來支持，唔洗班前線手足吓吓出動。

政府:稅收正常
點解都仲可以少咗舊錢

未有稅交，靠哂你

叫朋友一齊咁做, 推介俾佢地

其實識玩一定係玩交突

唔多唔少 一蚊就夠

佢要退返比你

個個月交一蚊？

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

仲唔比我揾到你？

大家要開心share比朋友用啊
用完記得改pw

利申： 用得好開心

想問下個apps叫咩名？
有無ios?

早知遲d先交狗糧！

推

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

佢話今日去ok唔知做啲咩 會快好多，然後才交水費
你的方法我唔明，會今晚畀佢睇

有冇人知點樣可以係個 bot 入面選項帳單類別

01
02
03
04

咁

其實有冇fact check到真係會收手續費？
追咁耐post淨係見過批出合約嘅政府公告，
雖然都會跟$1交稅，但fc左起碼唔會炒車炒得咁應

一日交一蚊？

咁樣係玩死pps個server

計交易數量㗎話
依家應該1日=1季
你估平時好多人用pps咩

認真嘢冇人理
成班小朋友係度圍爐

所以要long 0008

感謝手足支持

搞大個party

咁咪同老麥一樣囉
最低工資保障計劃丫嘛 咪保障d員工工資永遠都係最低囉

除左呢個，應該每人都去申請跑步不反對通知書
睇佢地幾時死

好想正皮但P牌冇得俾，靠推

幫你俾左

Thx Ching

有冇人可以幫我俾番 唔該晒

我反而覺得佢會賤到直接ban左pps呢個途經

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

你認真?
方丈咁小氣
你點交又有晒記錄知你你邊個
秋天之後點會冇風險

照依家法例係零風險都唔做，乜都怕乜都唔洗做等入集中營啦

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

都話落後10年，係有人唔信

唔好再推啦
根本乜事都無
唔該fc吓先出post

利申 發夢做稅局

熱身遮，都未正式開賽

稅局未開始，講緊差餉

咁有無證據?
一張遮哂敏感資料嘅死機相都無

政府system係舊同on9
但唔係好信咁快就玩得死

交泊車罰款得唔得？

其實交多咗政府一樣要計返比你，約數就得

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

繼續努力
出糧撳錢
兌美金

定額罰款唔得

唔使太執着嘅，如果政府真係死機，我只會當係bonus，重點係要佢蝕住收錢
愈多人嚮應，政府愈蝕得多，各位手足出手啦

BTW，死機呢單嘢，我都從另一渠道收過風，個人認為可信度頗高，但我都係奉勸大家平常心看待，橫掂好難fc，笑下算，無謂太認真

Push 721 831

正喎咁我有排交

做死稅局班vendor, 晚晚要archive
一開始sizing 唔知有冇預咁多transaction

另類ddos

分左800次交

水費都可以咁玩咩
等我搶左老母張單黎交先

合法ddos

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

得，快d搶

繼續咁交 狗狗糧都冇得出先定廢老冇老綜出先

誠哥自己交稅會唔會都用隻機械人

而家係香港行出街都有風險
乜都唔做都會比人打同食TG
咩都唔做就最好

不過想問一下，如果佢地之後更新加多個防機械人
個apps會唔會更新應對？

真係不得了 推畀更多人知道

PPS自己有錢賺，無誘因去改

死唔死機我啦知，稅局有排做我就知

有啲人扣完免稅真係交1蚊幾毫嘅話，咁咪冇得pps

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

經過差餉的辛苦
家人今天已用這方法交水費
交900+次只需10分鐘

已改用攬炒機械人

好app....已交狗糧

其實可能佢一早用緊
左手交右手比自己

師傅，如果個個都最後一日用bot交，pps/政府個system down左就交唔成啦

電費洗唔洗F5，港燈同中電？

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

kkfly facebook有教學

交100次一蚊要幾耐
今年好似要交4,5萬稅

唔洗交差餉但支持
推

好撚好玩

上面#778有講交900+次只需10分鐘

留名

應該唔止
政府仲要蝕翻出黎

我真係好鐘意交稅
我愛香港政府

好正

繼續做

好app
和理非發力時侯

PPS邊個係老闆？

咁樣交電費
即係誠哥/嘉道理蝕錢

唔係呢兩間企硬我地一早被聯網，夏天日日停電了

李超人做實好過佢班人

又係喎，入左庫房分分鐘俾支共囉晒

中資銀行信用卡都得，唔好蝕俾佢

仲有黨鐵管理費

俾佢賺完佢又捐番出黎，一個好好嘅cash flow

GJ

仲有internet banking

緊急法第二項
就係對付pps 唔好嘔突手續費

Woo

提早還loan先

和理非前輩交咗1千8佰幾次$1。嚟緊會做8萬次$1 PPS 交費。兄弟姊妹爬山，各自努力！

用左App輔助？
我唔記得搵Link比你

自己手足Rapper，撐定唔撐？

都多謝你

有app 自動做，唔需要自己數

我連係TG谷叫人出大廈後/入大廈前換衫,保安話差佬每星期check閉路電視 ,都有人問fc仲未

8萬次分分鐘要行足一日

射幾億港共錢俾誠哥多謝下佢先

仲有麗晶花園管理費

尻up唔洗本

幾十萬差响數額好細咋

笑撚死

有人叫你唔好做?
唔係唔好做而係要知道有咩風險
肓推無風險只係呃人
可以做但要有心理預備,要有覺悟
出黎行預左要還
唔好算帳果時有人講[有人話冇風險]

手足... 我就係開post叫人做果個
睇返我原post，我幾年前就做過，有相為證
我有咗覺悟幾年咖喇

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

笑咗 就快叫人飲多啲水都要比人問fc咗未

近日有網民以自行開發應用程式，透過網上轉賬服務，以每次支付$1的方式，將政府賬單分拆繳交，指每一筆交易政府都需要向轉賬服務供應商支付$1手續費。有傳言指，由於短時間內有大量交易，令政府處理繳費的電腦不勝負荷，需要停機幾天處理。財經事務及庫務局發言人回覆《蘋果》查詢時表示，差餉物業估價署注意到近期有市民分多次繳付差餉或地租，證實有增加工作量及系統負荷，但稱部門向市民提供的服務不受影響，並提醒須在10月31日或之前準時繳交。
不過，發言人無回應以上繳費手法有否為政府造成額外財政負擔，僅稱政府賬單經由不同方式和渠道收取，各交易平台的收費模式亦有所不同，會按既定程序處理繳款安排，並繼續留意各項收費的流量及情况。
[url]
[/url]

手快打錯打埋電煤

睇黎真係交到hang機

上左蘋果新聞

蘋果段報道，政府冇直接否認，即係真

It狗日日都係咁嘅樣

我睇左啲source ，唔似有後門，所以我用左
交左一兩萬啦
我用chrome extension ， 感覺係好啲，有source 睇

fake
朋友稅局做，電腦冇壞
最近仲夠期舊機換新機

我還左半雞野，交左我幾個鐘
但係放係後台慢慢做，可以同時做其他野

係
謝謝

税單都未出，稅局梗係冇事，依家講緊差餉

比比下無啦啦參考編號:1304
要再比過

C

俾個 like

都試過交多一蚊，最後佢無退番，下次扣

咩都要做，唔好偷懶
咁多位手足加油！

posh

用到好興奮

一於用呢招幫屋企交下期水費

點解我每交10 次就要入一次驗證碼

政府it嘢夠鐘就換 準時過你同我番工 一年加埋唔知用幾多納稅人錢

我係9次

推！

禁制令要讀出黎比你知
你唔知好難觸犯禁制令

寄份禁制令去每個納稅人屋企

me too ar!

除左用攬炒繳費機械人，仲有無其他方法啊

一樣，應該改左